身體最誠實！中國Nike銷量「只增不減」 H&M仍有人排隊

內地知名電子商業平台「得物App」上仍然有大量Nike產品出售，而且交易量「只增不減」，「每分鐘都有人刷新購買界面」。（互聯網）

...
微博用戶「伊麗莎白骨精啊」周四（25日）發文表示，當日上午看到「得物App」上的Nike產品「賣的超級兇」，且「交易量只增不減，每分鐘都有人刷新交易界面」，並附上兩張圖片，顯示有大批用戶落單訂購波鞋。有網友見狀留言直呼「笑死，這就是互聯網抵制哈」、「我朋友圈好幾個人在狂歡，期待Nike打折好入手，微博看看愛國爆棚，線下真的一言難盡」、「只知道狙明星，但是該買的還是買啊，我以為多硬氣呢」。

後來網上更流傳一份「得物App」的聲明，聲稱會將Nike產品無限期下架；不過「得物App」回覆內媒查詢時表示，有關消息是虛假的，強調「目前尚未接到相關通知，我們會提交有關部門」。

另外，有內媒記者周三（24日）晚前往北京市西單大悅城的H&M門市，發現仍有不少顧客在店內選購，試身室外亦有很多顧客在排隊。該門市一名店員透露，不清楚公司聲明抵制新疆產品一事，「我們有規定上班時間不讓帶手機」，另一名收銀員則稱剛來上班，亦不知道此事。多名顧客受訪時亦表示不太清楚抵制事件。
内蒙古呼和浩特市一間H&M門市周四（25日）仍有不少顧客在排隊付款，有工作人員表示，雖然天貓已下架H&M的產品，但目前實體店還未受到影響，「這邊短期還沒有（影響），慢慢看能發酵到甚麼樣子」，而具體需要看官方的安排。
...